估計「國安法」應該至少一半未寫好 總加速師今晚應該會通頂作埋佢

但最搞笑香港係班樓羅 睇都未睇過 扮撚哂自己知咁

最緊要表態 忠誠的狗

洗鬼寫，左抄抄，右抄抄，又成左一部法律。

要寫架咩

到時要用再寫
而家寫漏左點算

小學生作文？

國安法最終解釋權屬全國人大常委會

一句搞掂